當你覺得自己份工毫無意義既時候，不彷諗下港鐵啲黃衫人

你想表達d咩

做狗好過做人

1隻黃衫狗負評

你驗下智商好喎

多謝樓主開解 我又有心情努力返工了

發覺連登仔都幾弱智，係咁話黃衫人冇用

自己冇直接用到就話冇用

大把人問路，唔舒服，地鐵關唔到門，打架，暈低，大型事故維持秩序，都要佢哋幫手

其實最重要係突發情況有人去幫手

出現了

最重要係check 人有無用老人卡呀麻，明既

Parttime 黃衫人係唔會去check 人用咩飛

波板糖人都好少少，起碼維持下月台秩序

minions 就真係社會垃圾

真

有幾多錢咪有幾多意義

做查飛有幾多錢

月台助理係有用既

功能。月台阻你

Good post

我有時都會諗住，鼓勵自己

但係平時九成人行過都當你廢人返廢工
衰撚過清潔呀姐

查飛狗

次次車廂塞到爆晒，佢哋就會係門口hea叫幾聲”行入啲”

721 831個陣死撚晒去邊

曲到圓

幫白衫維持秩序

等白衫可以順利入車站打人﹐好似係

波板糖人

有權就會使盡

老老實實，真係唔明捉黎做咩，仲要係後生，個腦裝屎

你話捉到一個有$1000就另計

捉到一隻

唔弱智都唔會去做黃衫狗啦

巴打做左幾年黃衫辛苦哂你同你地Ｄ同事

話唔定佢就係黃衣狗呢

梗係走喇，同狗爭飯食咩

黃衫同查飛狗兩樣野黎

人唔似人狗唔似狗

其實所有前線職位都係著黃衫
唔知樓主都指邊隻

黑警睇到呢個post點算

啱呀，服務乘客先係佢哋最重要嘅職責
但係好多時我哋見到，大量黃衫人喺閘機附近。佢哋嘅職責唔係服務乘客，而係針對性地查後生仔飛。
所以市民普遍覺得查飛嗰班對社會零貢獻，香港任何一份工都有意義過查飛黃衫人。即使我哋有時覺得自己份工無聊，都可以提自己比上不足，比下有餘

突發現場果刻d黃衫人去哂邊?

戇鳩仔
有人打交黨鐵條guideline 咪又係叫你走先 收皮啦
平時返工已經多人 仲要棟條撚樣係度嘈生哂 聽撚見我都頭痛呀屌你老母

吓我上次唔見八達通個黃衫姐姐不知幾好SERVICE又有禮貌
好人好姐人地做乜搞鳩你
你班廢鳩日撚日跳閘唔通同你講歡迎下次再跳咩都戇撚鳩
成日活係自己世界你班廢柴

又一隻

黃衫狗賤種閪佢份糧包左，講到佢地義工咁，我屌你老母呀

721 黃衫人 唔見人

叫聲樂哥sin

一名女子上周五在港鐵長沙灣站出閘後，被一名男子從後方用手插她左眼，事主報警求助，警方指證明不到襲擊意圖，列作糾紛處理，女子到醫院驗傷後證實左眼角膜受損。

有網民在社交網站群組發文，指女朋友上周五下午4時在港鐵長沙灣站出閘後，右轉向B出口方向行走，不久即被一名男子襲寢，「有個男人從佢左後方用手插佢左眼」，其後女子尾隨該名男子，並到港鐵客戶服務中心向職員求助，但職員無阻止男人離開。

黃衫人係邊? 去撚左你老母個閪到?

細個做Event Helper試過有一個星期要喺地鐵站搞活動，我想講呢班波板糖黃衫人覺得自己好有勢力㗎
當左自己係紀律部隊咁樣，其實呢個情況會出現喺好多大嘅集團入邊，呢班人成個人生就好似同間公司綁埋一齊，入邊嘅人際關係山頭文化對佢哋來講係好重要。
除咗港鐵，屈臣氏萬寧呢啲咁嘅公司，入邊嘅員工都會有同樣嘅問題

唔好咁啦，上邊有啲人話黃衫狗好有用架

如果你係學生就會明經常會被佢哋查飛
好地地服務乘客嘅職員當然冇問題，但係好多時查飛嘅仲多過serve客嘅
再加上之前有好多單黃衫人凶乘客嘅事件，難怪人哋睇唔起呢班黃衫人

成隻黑狗咁阿樂哥有冇16000一個月？

好專業專業人士黎

睇來你真係見呢個世界好少，波板糖呢啲人通常都係廢柴
除咗原本係學生嗰堆。

真 搭地鐵又唔係貴
做埋哂啲跳閘搭霸王車、用老人飛呢啲濕鳩野
仲有面可以理直氣壯屌返人轉頭，簡直係不知廉恥

想問下黃衫人721果陣去左邊度維持秩序呀?

見過有隻黃衫狗好撚惡咁捉住人話
比張八達通我睇, 快啲!!
側邊啲後生都埋去諗住幫下口

點知人地拎張白卡出嚟真係傷殘人士
屌你老母條黃衫撚樣道歉都無句
拿拿聲調轉走, 驚撚死人屌佢歧視

你乜撚嘢邊個姐, 你捉人就大大聲
柒咗就靜雞雞笠水走? 唔屌得?

請問有無連登袋底泥職業排行榜2021?
保險 基金 地產經紀 mtr黃衫 警察

唔止九成，係99.9%

見到人地冇意義黎去開解自己冇意義，正垃圾。

蝗衫賤種你好

波板糖人一樣廢
港鐵洗埋d 無謂錢
回水比乘客好過

突發

我想比佢盤

踩低人抬高自己﹐垃圾

強烈要求查飛組換制服
坐車站控制室同事唔係查飛㗎
有人暈咗 有人要用AED電 有傻佬打人 全部都係我地搞
㗎車有咩事又要上車跟 啲機有事都係我哋整
早過啲雞起身 半夜三更又留喺個站度
歡迎屌我得件衫黃

屌你老母臭閪啦 上次暈喺月台度個黃衫人話：我有嘢做緊叫咗人嚟幫你
嗰時扶住我個嬸嬸都屌鳩佢

地鐵關唔到門，打架，暈低，大型事故維持秩序有出現過?
721 831 唔見哂黃衫人?
淨係見到白衫係到維持秩序

如果係月台長 佢真係唔行得開因為佢要放走班車
就好似你唔會叫巴士司機渣緊車放手去幫你咁
佢真係call緊人嚟幫你㗎

wadiu 好重要好感動
決定去投考了

自己返office工又何嘗唔係

第一個回覆已經有隻狗衝入嚟吠啦

站內職員全撚部都係黃衫狗?

月台上果啲SA全部PT黎，係閘口捉飛果啲係港鐵正式員工黎

利申：做過月台pt SA, hea做

問路：隊地鐵路線圖/叫人google map
唔舒服：叫人坐低唔好阻住佢哋偷懶
關門：企開啲啦dllm
打架：放打人嗰個走
暈低：咩呀，實有熱心市民幫手架啦
維持秩序：叫popo入場
幫手：捉綠卡call十幾個同事圍捕幫手
正確？

睇清楚因果先
點解會多左查飛狗, 咁你要諗下多左幾多人用綠卡

成日見有女仔m痛／其他原因暈咗，呢班垃圾黃衫狗都係唔識處理，全部連基本急救知識都無，屌你老母企喺原地等輪椅到，仲問個女仔洗唔洗報警call白車

站內黃衫勁多大學生返個pt time 都畀人屌係狗係廢柴

你用得個服務比返正常價錢好正常，一係就唔好用，又要驚比人捉又要偷雞係咩玩法

唔幫你打倒政權個d工一律係袋底泥

連登標準答案
慳錢

Part time only

好撚幫手呀

希望政府推廣黃衫人至全港，每個街口都企幾個係到
到時每個街口都可以問路，有唔舒服又會有人問你係咪唔舒服，太美好啦

唔識處理, 但都起碼「有人」可以幫你搵站內有急救牌職員幫手+call車
唔好講乜野香港人會幫, 實際上係大把人行過就算
我都諗左好耐點解會有依d職位, 但望多左香港人個種冷漠就開始明

尖沙咀站企喺長電梯側邊班友有咩用？

粉紅色衫？
高鐵啲人無嘢做叫佢哋出嚟企下

PT工搵意義嚟做咩

On9黃絲以為自己俾錢黨鐵賺好撚有公民質素？

「唔舒服，地鐵關唔到門，打架，暈低，大型事故維持秩序」
721 831去咗邊幫手?幫手走人呀?

行前少少多啲位呀～向前行～

屌你老母跟著全世界去哂前面

高鐵先好做，人工高又hea

黃衫人唔係好多都係PART TIME咩?

純粹想學下野
如果客人暈低左，除左call白車之外，職員可以點幫到佢？
利生：pt零售店員仔，冇急救知識，睇過一次aed點用
咁樣嘅情況我驚幫手反而幫倒忙

有本事咪捉鳩我囉 傻鳩
食塵啦查飛狗

721 維持咗咩秩序？

你又有有諗過點解人哋要用緣卡？黨鐵呢個名點嚟？抗爭初期示威者個個畀足錢，甚至喺售票機前面放低散銀
當然違法行為唔啱，但係市民違法嘅代價遠比政權高。成王敗寇你鍾意focus喺抗爭者嘅不是，我阻止唔到你

佢哋日日睇戲煮飯食

真 裝安心出街又唔洗錢
做埋哂啲填假資料、用假app呢啲濕鳩嘢
你又理直氣壯屌返人轉頭，簡直係不知廉恥

當然任何社會問題講到尾都係政府問題啦
政府問題 -> 市民出招 -> 黨鐵加人手查 -> 市民中招 -> 政府問題

簡單d講, 你有你屌, 佢有佢屌, 大家互屌, 就最好啦

幾錢人工

搭車都可以同私隱問題既app 做比喻

好波

將個人打側訓低，稍微抬高腳

如果條友對答到咪問下佢嘢，好彩會知咩原因暈；如果無好轉再睇情況call白車

不過要check咗脈搏先，心跳都停撚埋就心外壓咗先啦梗係

所以咪話你哋啲黃絲雙重標準囉
搭黨鐵咁乖俾齊錢
唔爭在乖乖哋裝埋安心上路啦
你哋咁想做一個所謂有質素嘅公民
當然要配合政府

分幾種黃衫

你講嗰啲part time係SA 正常都係個站鳩fing唔會捉人

另一啲係full time站員 捉唔捉就睇佢係咪藍絲

最後一種就係大家熟悉嘅查飛狗 祝所有查飛狗快啲死全家

搵兩餐
請勿靠近車門
有D姐姐心地好好架。。

笑撚左
兩樣唔同範疇既野拉埋一齊黎講, 比喻不當
仲可以屌人雙重標準

返工毫無意義唔緊要㗎，份工唔係一切
放工做吓運動，搵吓興趣，搵吓被動收入
有個好嘅生活習慣
保持心態良好
等他日煲底相見

認真 推

咁你見到人唔戴口罩同搭鐵唔俾錢記住出聲屌喇喎
黃絲藍絲一家親

香港人 篤灰！

你除左單單打打同講悔氣說話仲識d咩

月台長要睇住下部車黎緊
你暈左佢唔可以即時幫你
因為佢有其他職責咁重要
何況你叫月台長企係到陪你都無用
佢一定係call support叫同事幫你叫白車
唔好睇野睇咁表面
你一係下架車黎出意外，一係照顧暈左既人，你點揀？
佢揀左前者咪比你見到呢個結果

問題係市民屌政府，政府冇損失。但係政府同權貴可以用法治之名打壓市民（例如港鐵附例、公安條例、國安法）
抗爭者除咗面對政府，仲要面對來自民間嘅抨擊，包括喺呢個po指責、嘲諷人用綠卡嘅各位，實在無奈

我淨係覺得你哋啲偽善黃絲企道德高地好撚嘔心啫

就算你真係自命廢到要同返OFFICE既冗員比

人地就算廢 一日最多都係見得幾十人

你就日日幾千幾萬人經過都知你係垃圾

地鐵真係垃圾交通工具
成撚日都有關唔到門
通風系統極差 成日有人焗暈
垃撚圾

唔知仲以為呢啲人同黃狗有親
咁中意幫暴政執法
唔去做狗真係嘥曬

吓 我幾時有屌過安心出行啊？

唔好搭咪得

黃衫死賤種
我祝你同你成家人做植物
長命百歲 冇病冇痛活到130歲
死後喺地獄同黑警一齊捉逃票鬼

有男女朋友嘅話就喺你前面拖住第二個
有仔女就黑頭人送白頭人
眾叛親離 妻離子散
買股票賭錢就玩到破產
再祝你全家嚴重濕診

祝平安

你睇我最尾個句先

冇黃衫人黎生點返工

你有裝就得啦
唔裝正一自私撚

咁睇下係乜位囉
如果你講月台SA, 依d學生/呀嬸pt time job 咪又係同街邊d抄散一鳩樣垃圾
不過佢地有free transportation octopus
如果講垃圾真係有排數

On9 黃衫狗

鼓勵左啲咩點解會同佢地比

咁除左地鐵, 有咩其他可行既交通方式
可以唔佔據地面空間又可以大客量?

根本手足人生意義已經贏在起跑線
贏咗三成藍屍
包括狗、政府、黃衫minion

仲贏渣家軍、港豬

冇得輸

我知呀
不過其他人唔係咁睇呀麻

咁你咪出去開帖屌囉柒頭
係度插嘴仲要離撚哂題 正一戇鳩仔

做到啲無乜人流既站，站長不知幾好做好小會踢你走

指正你比喻不當, 雙重標準謬誤
咁樣叫企高地

屯馬線個堆
爽到 輕鬆2-3萬 14個月糧 免費車飛
出事又唔會出事

勵志 post
推
順手比多D人認識下上面o個幾隻低賤狗蛆

我會諗下啲cold call狗

因為自己，已經比唔知做乜鳩既黃衫人幸福

黃景樂 早晨

同樣, 打緊份工既前線都係受到政府權貴打壓
以偏概全, 打稻草人真係合理咩?
預左會畀人盲屌, 但講到尾真係唔知有咩工係可以做, 全民做「黃店」? 講出黎會唔會笑

咪撚洗白啦 唔係月台長嚟
佢事後死狗企喺廁所門口等我驚死我投訴佢

高鐵日日R緊

都有仆街黃店
全民做黃店 搞到藍店執笠行動

佢地幾耐無做過野
封左高鐵日日行行企企

廢人番廢工，見到你著黃衫知你咩料啦，垃圾

好
我當我比喻不當

如果你係樂於企喺高牆一方嘅話
你可以繼續

去咗搭𨋢走人

咁你下次見到人唔俾錢記住報狗喇喎
你咁有道德

你就睇嘢唔好睇得咁表面
層主覆左唔係月台長

樓上啲黃衫社會垃圾唔敢覆

我講得唔好
我係指港鐵根本垃圾

設計差 管理差
遲d仲要用支那出品車箱

地鐵本身係好野黎

由頭到尾都係講合理性
你先入為主仲屌人幫高牆

以為同D五毛講緊野添下下拉去錢
咁做黑警都得喇
而家講緊份工ON99咁企係到俾幾千人白鴿眼仲自我感覺良好

正確

我點做野洗撚你教咩
你顧掂自己先啦弱能仔
講野九唔搭八咁
睇死你現實中肯定係啲缺乏溝通能力的自閉仔

咁你咁講，你又知佢唔係有其他責任在身？車站係可以好多事發生。
你已經係咬定佢不顧而去咁
咁佢有無叫到人落黎幫手先？

白卡佬整傷眼當冇事

又俾班狗妹仔咁撚

查飛又冇乜機會又要俾蝗族nmsl

但又有糧袋

睇嚟ching對自己份工有啲不滿你喜啦，好多嘢是非曲直取決於價值觀啫，黃衫查飛狗對得住自己良心就得啦。好多防暴警察都堅信自己冇問題㗎，打份工，上頭落order要清場都要做，示威者頭破血流、被控暴動罪要坐幾年都唔關自己事，下話？

你咪又係淨係識喺連登度鳩噏做道德撚
叫你報狗捉鳩人你又鳩縮
鍵盤戰士

黃衫狗你好呀

長沙灣近日發生狂徒插眼事件。一名女子上周五（19日）在長沙灣港鐵站大堂行往出口途中，被一名陌生男子無故插眼，事後驗傷證實左眼角膜受損。事主接受TOPick訪問時表示，不認識對方亦無結怨，當時阻截該男子後，已向港鐵職員求助，惟對方最終獲放行，並隨即逃走。事主已報案，TOPick已就事件向警察公共關係科及港鐵查詢，正待回覆。
事主Y小姐向TOPick講述事發經過。2月19日下午4時，她在長沙灣港鐵站大堂行往B出口，途中一名年約60歲陌生男子「反手向後撥，指甲插咗入我隻左眼」，感覺左眼疼痛。她立即問對方幹甚麼，對方表示「要搵票務處，以為票務處喺右邊」。事主跟隨該男子到客務中心，抵達後向職員講述事件並求助。
港鐵職員當時回覆事主，港鐵「無權阻止任何人離開港鐵站範圍」，該名男子隨即往A出口逃走。其後，事主報警求助，惟警方及救護員到場前，涉事男子已不在場。經檢查後，救護員指事主左眼紅了。及後Y小姐由救護車送往醫院進一步驗傷，證實左眼角膜受損。

有撚用咩
次次架車總站係美孚嗰陣啲黃衫人就好似打仗咁勁撚激動
笑死

祝你全家長命百歲百病纏身

如果你有留意其他國家既鐵路
其實香港鐵路真係有世界級水準 (排除所有政治因素)
一切既問題唔係「鐵路」本身, 而係政權+人口

屌港鐵既鐵路垃圾, 其實等同於屌埋外資大企, e.g Thales
連一間世界太空,軍事,保安通訊公司都係香港鐵路炒粉

有乘客陪住暈左乘客
佢叫support 睇係咪要call白車
就算有即場醫護人員都唔會點幫到暈左乘客
何況仲要大家都知暈左既人係唔可以亂郁
你地講到黃衫人理都唔理尻條友咁
我自問未見過
我之前見到人車廂打架都好多職員幫手

大型事故維持秩序、處理地鐵閂唔到門、打交

講完出黎你唔笑個下好野

咁你咁講，你又知佢有其他責任在身？定係你d同事黎

所以話你唔好睇嘢睇得咁表面
我覆得個兩句你就話我咬定佢不顧而去
我邊有咬定佢不顧而去？
同埋你留意返我唔係層主

認真 我點做嘢洗撚你同交代咩
當咗自己係乜水啊？仲要掛撚住個P牌

之前荃灣綫試Advanced SelTrac炒車單嘢
有連登仔話Thales係啲雜嘜廠商
我串返佢話即係相當於電話嘅Apple Samsung

所以係口同鼻講
睇你用咩角度睇一件事
唔通我又質疑你，你又知個黃衫人無職責？個個你老豆黎？佢同你講佢係想不顧而去？

都係個句
以偏概全, 打稻草人真係合理?
有一個黃衫狗做左衰野, 就屌哂全部係黃衫狗?
唔好下下用黑警做類比啦, 黑警就由下而上都參與哂成個打壓行動, 根本無其他「職業」可以比擬

大部份連登仔識閪咩
Thales明明係法國頂級軍事通訊技術公司

721 佢地一定好有用去左幫手

都係嗰句，你喜啦

咁所以我咪同你講我唔係層主你明唔明？？？？？？？？唔係咩用咩角度睇一件事，係層主係當事人佢先有答案

我知你唔係層主
不過想籍住我地既留言希望佢都睇得明
直接覆佢我又變黃景樂架喇

嗰啲鐘數啲SA收咗工啦
721嗰個時間，全元朗站好似得3 4個職員當值，出曬嚟都唔夠抽
同埋當時冇人估到PoPo會唔嚟

冇咗佢地成間公司肯定執得

車站個堆都呆左
報警無人黎

正想搵依單新聞
平時班查飛狗好撚惡當自己係替天行道正義使者嫁
成堆人堆哂馬禁錮人嫁
今次又唔理
屌你老母啦黃衫狗

同埋車站/OCC本身已經另外有專綫報狗

係
車站報警係快過普通人報警
平時一call 10分鐘內有人出現

如果721事發地點係醫院
你覺得d 姑娘醫生會出手幫手呀, 定係都係一樣報狗等處理
我100% 肯定係後者, 原因係基於香港人既職權同人性

揸住波板糖當令箭

想問下d黃衫手joke 721/831係啲突發情況幫左啲乜撚野手

題外話, 乜有人會理自己份工有無意義
我只care 多唔多錢

見到一定屌到佢道歉

以為老衲狗改左名
d出po style一樣

咁清楚行情

曲線自爆係Part-time 黃衫人

我仲記得721之前有地鐵職員開過閘俾我地出入

如果
100%肯定

餐廳門口叫人嘟安心出行果啲

你唔好侮辱清潔呀姐

Ching好明顯未見過醫院啲糾纏，大把人發癲痴線有攻擊病人，叫樓下個警崗都廢嘅 咪又係醫生護士加個保安搞，所以如果721發生係醫院，我100%肯定係前者。

我諗痴線程度應該遠遠比唔上香港個班黑警
屌佢老母好似開party 噴忌廉咁樣
我真係唔信有人會埋去幫手, high起上黎隨時啪你一槍

清潔勁重要，請尊重佢地，唔好同啲垃圾拉埋一齊講

SCR 一定咩撚都響曬
1拖3 都唔知點搞

應該好多人誤會左係舉牌叫人唔好衝車門嗰種

自摸好專業

唔怪得要做黃人 原來低智

啱啊 冇左黃人收少好多罰款架

多謝樓主

我都覺得自己喺公作上提升左動力

林奠40k意義係

Hi 黃景樂

巴士司機唔會唔幫 你識唔識㗎
一般聽到有人暈會泊架車去下一個站停喺到幫手call白車 再安排車上面其他客上下一架車㗎
唔會叫你落車call白車然後就揸架車走咗去囉

利申 有親戚係揸巴士嘅 聽唔少

傻9自爆

金銀滿屋

囡囡

老實講句
唔係做差佬
唔係偷唔係搶唔係呃人
靠勞力搵食
你憑咩睇唔起人

開工訓覺，好撚爽

佢係400K

突破盲腸

你條友仔收皮啦，我好肯定咁講10個喺入邊做有九個都係因為：
「自己可以免費搭地鐵，可以慳果少少錢」

我意思係月台長唔可以行開 佢一定要call人幫你
不過我覺得佢係講緊啲外判SA啊個啲
因為正職做站朝朝都有人暈平時做開做慣

下次可以細心留意下佢哋，其實佢哋啲眼神同做狗冇分別！

總係好閃縮，充滿無自信嘅感覺

pt 神工 60蚊一粒鐘 唔洗錢坐車

好耐冇見過呢條撚樣，知唔知去咗邊？

仲可以係咁嚇鳩啲後生仔叫佢哋攞八達通出嚟

葉繼歡打劫7-11又會問黃衫去咗邊

大型事故 你指721協助個班白衫既入車廂打人？

唔係㗎 sa唔會都無權咁做
查飛係有一個部門叫csrpu
上次行過嚟話職員 查飛
我話 咁啱嘅我都係wo
有事就call唔到佢哋幫手 車站食曬
內部都唔like佢哋

用佢地黎比 你都幾撚悲哀

叫人唔好衝入車
理鳩你老母閪咩

一日一百幾廿萬客，回到幾多？

721差佬都縮啦 你叫佢地搵命博?
831防暴打到入太子站 你叫佢哋阻差?
公平啲 你番工有冇咁做先

駁唔倒

屌你老母黃衫狗

收皮啦屌你老母臭閪

駁唔到

好耐以前讀書嗰陣做過

嗰時五十幾蚊時薪+免費車飛，對一般學生黎講算係咁，又唔駛做嫌惡性工作，而且返學出街可以慳唔少

做既野都係行行企企，hea住咁過，得閒同so吹下水咁，只要唔太過份同煩到坐房啲站長就得。

起碼我未試過查飛，亦都唔會理啲人拍廢老卡定跳閘。

份工其實講到尾就係疏導人流，同做人肉地圖

黃衫人洗乜驗

咁所以有咩用？

我冇話過佢哋有實際用處
但唔好下下搵咁極端例子
咁既情況 唔好話黃衫
係人都縮啦

反問下樓主就都屈我係站務狗
我屌你老母咩

比人罰左500蚊咪嬲嬲豬囉
都係呢d原因架啦
唔通無啦啦黃衫打尻樓主咩

係人都縮？ 啲狗縮係合理 咁俾支炮佢把撚
佢地工作唔係保護市民生命財產咩？ 班人連槍都無枝就縮？

垃圾黃屍係咁

開路俾綠曱甴同埋蟲

每日收工落地鐵都會見到黃衫人
告誡一下自己點都係好事黎
上面有人話波棒糖人工作好有意義
我唔否認 但你女友介唔介意先？

佢意思係班差佬有炮都淆底
你叫黃衫衝出黎都無意思

廢閪黃衫狗 明明就係冇撚用
巴士到唔會暈？條街到唔會唔舒服？ 係黨鐵先會黃衫狗黎幫手？ 皮幾野做份廢物閪工查票狗

前面車箱會有更多位置
去到前面 仲多人

成日諗自己點解做埋D咁低賤既工
今日終於比樓主開解到

每個皮幾野 減低profit rate
又可以根據可加不減機制加價

返工玩電話？信唔信我投訴你吖嗱！

以前朝早時段 輕鐵啲姐姐先煩
朝朝勁撚嘈
但佢地其實都有啲用既 朝早會幫人衝門